丸子熊又發神經

佢呢個毒撚 真係好變態 如果比我見到佢一定打撚到佢仆街

佢八鄉指揮官
真係姦左都實有人保佢

禮兄

波台兩大痴漢，九了態，貓貓xx

你都係

米尾

死光頭佬

友sir個光頭佬

樓主咪又係痴漢

貓貓禮志

你hack

做得黑警好極有限

波台兩大痴漢，九子態，歌神張學有

唔訓?

為左反學友唔會訓

志兄点睇賓兄回巢

支那狗死開

學有都反？

反警

狗狗了能

貓貓禮志

賓哥已經解決左感情台絲打？

賓哥做野冇手尾

專心選區啦吊你老母

新父